求高手 想搵返套戲

西片黎 應該美國背景 只係記得零碎片段 應該係末日/浩劫片黎
好似唔知咩火山爆發 唔肯定係咪黃石火山 有一幕係個天落雨咁落啲火山灰落嚟 之後啲人要走 公路大塞車 主角唔知點樣落咗地底行下水道之類
淨係記得咁多 有冇高手可以幫到我

活火溶城

火山爆發淨係諗起活火熔城

係咪要炸棟樓去引導d熔岩落海 細個睇個陣幾震撼

勁呀 唔該晒2位巴打
我一直凝住主角係nicholas cage所以搵極都搵唔到